【Dramione/Feltson】妙麗馬份紅線計劃－一切由哈利波特開始

－－80%程度FF及學術討論－－

1. Emma Watson承認係10-12歲時曾經暗戀Tom Felton，因為佢大佢幾年，係個壞男孩，重要成日帶個滑板去片場玩。由於Emma鍾意得太明顯，Tom知道咗之後，表示當佢係佢阿妹咁看待，Emma表示心痛。（字眼：Still DOES，意指今時今日依然心痛，woo）
Source: Jonathan Ross Show

2. 佢係第二個節目入面都有講過類似暗戀Tom嘅經歷
Source: 2009 Regis and Kelly

3. 哈利波特3時期，Emma 同 Tom 攞咗個disney award，係interview嘅時候，Emma表現緊張，周不時含情脈脈望住Tom講嘢。
Source: Tom Felton & Emma Watson - Disney Awards 2004

4. 哈利波特4－火盃的考驗，其中一場戲係舞會，Emma 同 Tom 係戲入面冇對手戲，卻係幕後拖手仔跳舞！當Emma 走咗去同 victor krum 跳舞時，Tom在旁邊道出「lucky man」等羨慕字句。
Source: HP4 Behind the scenes (Yule Ball)

5. 做咩拖手仔啫～

6. HP7 part 2 記者會，Emma被問到係戲入面有同榮恩哈利kiss，但其實會唔會都想同Tom kiss呢？Emma話Tom嘅女朋友今日都係度哈哈哈，12歲嘅我會想同佢kiss，但係21歲嘅我就不了。
Source: 'Harry Potter and the Deathly Hallows Part 2' Press Conference

7. Tom竟然係南非教Emma彈結他？原來Emma都去咗南非玩，Emma重要著住件pyjama添。

Source:

8. Emma Waston個IG post咗一幅同Tom頭貼頭合照，swipe left 之後仲隱藏咗一條一齊踩溫馨滑板班嘅影片。

Source:

講到尾 Any Dramione or Feltson shippers?

我都好鍾意佢地

就算係哈利波特個故事入面都有好多讀者FF佢兩個係埋一齊

dramione
以前好鍾意睇佢哋啲fanfic

你令我諗起以前試過唔小心按左入去睇馬份同妙麗既色情文學小說